\section{\textbf{\underline{Progetti svolti}}}
\subsection{\textbf{Tesi triennale}}
\cvitem{\textit{Titolo}}{\emph{Analisi e Sperimentazione di Algoritmi multi-label per la Classificazione/CBIR in immagini telerilevate}}
\cvitem{\textit{Supervisore}}{Lorenzo Bruzzone, Begum Demir}

\subsection{\textbf{Remote sensing}}
\cvitem{\textit{Descrizione}}{Creazione di mappa \textit{change detection} in immagini SAR multi-temporali usando \textit{deep learning feature extraction}}
\cvitem{\textit{Supervisore}}{Lorenzo Bruzzone}

\subsection{\textbf{Computer Vision}}
\cvitem{\textit{Descrizione}}{Visione artificiale per identificazione ostacoli e calcolo percorso ottimale con sensore IR (iSense) e iPad}
\cvitem{\textit{Supervisore}}{Nicola Conci, Nicola Garau}

\subsection{\textbf{Multimedia data security}}
\cvitem{\textit{Descrizione}}{Sviluppo di un'interfaccia grafica usata per test psicologici per studiare la correlazione fra immagini ed emozioni Arousal/Valence}
\cvitem{\textit{Supervisore}}{Giulia Boato}

\newpage

\subsection{\textbf{Elaborazione e Trasmissione immagini}}
\cvitem{\textit{Descrizione}}{Identificazione di automobili parcheggiate partendo da un video registrato da CCTV con l'algoritmo Viola-Jones object detection e Sift+SVM}
\cvitem{\textit{Supervisore}}{Francesco De Natale}
